每逢天氣涼少少 港鐵車廂就焗到on9

前個星期轉涼 一搭地鐵已經標晒汁
到上星期熱返 車廂又有返冷氣
今日天氣又再轉涼 垃圾港鐵又開到個冷氣勁撚細
搭程地鐵好似焗桑拿咁 我屌你老母！！！！

深表同感 明明天氣唔係凍到會令人病
但港鐵車廂呢啲咁嘅濕鳩氣溫調節
搭程車又熱 出到去又涼
忽冷忽熱就好易病